

# instalar dependencias
# Abri una terminal desde el proyecto y ejecutar el siguiente comando
pip3 install -r requirements.txt


# Base de datos
# Para conectar la base de datos el usuario es root y pasword no tiene
# Si las credenciales son diferentes cambiar valores DB_USER y DB_PASS del archivo .env

# iniciar proyecto
# Abrir una termina y ejecutar el siguiente comando
python3 ./main.py


